區選前特別多小動作，目的引裝修師傅出黎藉口取消選舉

正如劉細良所講， 預期區選可能被取消 ，所以大家要大家保持冷靜，唔好中啲狗官計！

10/20 和理非大遊行，裝修師傅請休息下！

咁係咪以後唔裝修直到區選

今次政府一定唔會DQ,但唔想俾佢入閘既人就會被打!
有冇選舉條例係規定參選人"身體狀況"?